我違反國家安全法，係咪可以喺台灣自首

根據中國法律，台灣係中國嘅一部分
根據國安法，我又好易叛國
咁係咪我違反國家安全法，可以去台灣自首

然後好似陳同佳咁住King's Park

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律 人權法

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)